香港究竟輸咗喺邊先去到咁嘅田地？

衰在啲賣港賊

因大家都怕死

一開始就係死局冇得救

-怕死
-利益行先
-各打五十大板
-輸在林奠

整個社會都係功利主義。要即食
即時利益

香港人係輸喺香港人身上